<足球歷史> 請問摩連奴喺皇馬做咗啲咩咁克人憎?

最近睇緊施丹回歸既新聞
好多新聞話佩雷斯係想請返摩連奴多過施丹
但係更衣室大佬唔贊成所以作罷

報紙話摩連奴破壞咗好多野
究竟摩佬破壞咗啲乜?

我靜係知卡斯拿斯間諜單野, 咁雪藏佢又製造咗啲咩破壞?
唔通依家搵25圖做龍, 拿華斯做後備又冇破壞咩?

真心想知當年摩佬係皇馬做咗啲咩傷天害理既野?

我諗摩佬應該同雲鳩耳一樣都係高壓鐵腕個類管治手法
大牌既球員唔會頂得順

同喺曼聯一樣

搞更衣室

搞尻卡斯拿斯同拉莫斯西班牙幫